{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69665&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 넘버25-평택역점"
    },
    "text": "宿の紹介:実物の身分証明書をお持ちの場合のみ入室可能で、写真撮影身分証明書も入室できません。 予約された客室はランダムで割り当てられ、一部の客室にはパソコンがない場合があります。 全客室は3人以上の男女同室での宿泊ができません。 VVIPお客様を除くすべてのお客様の払い戻しは不可能で、7階には洗濯機と乾燥機の2セットがございます。 洗剤は購入できます。 客室の円滑な循環のために退室時間を遵守する必要があります。 アプリで退室時間を基準に1時間当たり1万ウォンの貸室料が適用されます。 駐車は徒歩選択で予約された場合は車両駐車が不可能で、駐車場との協議の上、駐車する場合は車両選択客室には差額決済が必要です。 徒歩特価で予約された場合は、駐車が絶対不可能です。 駐車場は客室駐車のみ可能で、満車の場合は車両駐車ができません。 客室内部施設:全客室にはスマートTVがあり、スイートツイン、スイート、VVIP客室には65インチTVがあります。 残りの客室には55インチTVが提供されます。 すべての客室にはサムスンシステムエアコンが設置されています。 スイートツインとスイート客室にはバスタブが、VVIP客室にはバスルームが2つずつあります。 ツインベッドの客室にはパソコンがありません。 追加料金:VVIP客室は4名基準であり、5名からは1名当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 最大8名まで宿泊可能です。 スイートツインの客室には2台のパソコンがあり、3人からは1人当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 最大5人まで宿泊が可能です。 デラックス客室は2名基準で、3名からは1名当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 最大3人まで宿泊できます。 ツインベッドの客室は2名基準であり、3名からは1名当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 最大3-4人まで宿泊が可能です。 フロントおよびその他の施設: フロントでは、ヘアアイロンと振動ゲーミングヘッドセットをレンタルできます。 週末連泊を利用する場合は、貸室費用が追加で発生します。 フロント階には電子レンジがあり、ランドリーは7階のルーフトップの右側にあります。 洗濯機と乾燥機の2セットをご用意しており、洗剤はフロントでご購入いただけます。 洗剤購入時の価格は1万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊者はどのような証明書を持っている必要がありますか？",
            "answer": "宿泊者は実物の身分証明書を持っている必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約された客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "予約された客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室にパソコンはありますか？",
            "answer": "一部の客室にはパソコンがない場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室は3人以上の男女同室での宿泊ができません（VVIPお客様を除く）。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "VVIPお客様を除くすべてのお客様の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機はどこにありますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機は7階にあります。"
        },
        {
            "question": "洗剤は購入できますか？",
            "answer": "洗剤はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "徒歩選択で予約された場合、駐車は不可能です。駐車場との協議の上、駐車する場合は差額決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備え付けられていますか？",
            "answer": "全客室にはスマートTVとサムスンシステムエアコンが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "スイートツインとスイート客室には何がありますか？",
            "answer": "スイートツインとスイート客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "VVIP客室には何がありますか？",
            "answer": "VVIP客室にはバスルームが2つずつあります。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドの客室には何がありますか？",
            "answer": "ツインベッドの客室にはパソコンがありません。"
        },
        {
            "question": "VVIP客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "VVIP客室は最大8名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "スイートツインの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スイートツインの客室は最大5人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックス客室は最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツインベッドの客室は最大3-4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何をレンタルできますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンと振動ゲーミングヘッドセットをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロント階に何がありますか？",
            "answer": "フロント階には電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリーは7階のルーフトップの右側にあります。"
        },
        {
            "question": "洗剤の購入価格はいくらですか？",
            "answer": "洗剤の購入価格は1万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 714,
        "QA": 657
    }
}